當你見到天上星星 應該喺天宮一號

愚人節快樂

睇字都覺得好聽
可唔可以作哂成首

明星

唔洗作 首歌根本就喺寫天宮一號